有無有同我一樣唔識滴眼藥水 要插落隻眼滴

次次都俾frd笑 係咪得我一個會咁...

人* 打錯

點插落隻眼滴？

插落屎眼

其實用鏡就得
我老母都係咁 教完佢就識滴

眯埋隻眼 跟住隊落去眼皮滴...

真係？ 下次試下先

但係抬高咗頭點望鏡...

擘大個口咪得囉
有無睇開心大發現

滴落個口都得？

咁咪污染咗支眼藥水
你咁滴一次就唔用得

無辦法 唔識滴
但我會抹吓下次照用返... 我自己用應該無事掛

眼皮向下拉 眼望向上
拎住支野鳩滴 就好易成功咖啦
Btw 本來有病醫生要我滴兩個星期
結果係咁滴歪 滴左5日支野已經空左

亞視永恆

咁即係你都唔識滴啦

細個成日睇

望住塊鏡，將樽口放喺要滴嘅眼前面1,2cm ，隻手挨住塊面唔好比隻手移位，然後抬高頭滴就係 滴得多就唔使望鏡都滴中

個頭微微向上斜
左手拎鏡
眼望實鏡（滴左邊鏡擺右 滴右邊鏡放左）
右手拎眼藥水
手指尾拉開下眼皮
一揤就得

感謝實用教學 下次試試

唔掂叔是咪窮到燶

係 搵唔到工

Madao就快窮到眼藥水都無得滴

油甘條

乜嘢嚟？

應該叫甘油條先岩